全民屌尻陳國坤

陳國坤Facebook Post Link

愛國藝人陳國坤：緊係打7你啦

冇人識佢
唔駛浪費時間係佢身上

dun make stupid people famous

"You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks"